比二百萬你DEL曬你所有電腦電話資料

二百萬食N個女神

所有同女神whatsapp record 無曬 合照 J圖都無曬

倒貼$200 del
完

5000即pay即del

1000ok

二佰萬在香港無用，買唔到樓，車都養唔起

2000蚊立即del

你月薪有冇二百萬？
你有冇同老細講兩百萬係香港冇用？

倒貼二百萬 DEL都肯

200百萬有撚用咩

呃正評呃到你咁撚戇鳩

約去邊到del 俾現金?

10000都制啦 得啲垃圾WhatsApp
圖 合照全部係外置HDD
我連電腦都賣埋

2百萬del 完俾埋架電話你
反正有back up

二百萬，Dom撚咗部電話電腦佢都得啊

問埋晒d弱智問題